朝早去酒樓嘆茶真係冇得輸

食完個幾鐘飽到而家

閒日去最正

係
冇咁多人
又平d

最愛食牛腸

廢青定廢老可以閑日飲茶

番shift

冇咁多人呢點已經冇得輸